(行動）做國際文宣宣布民主派公投大勝，應2020雙普選

區選唔單止係一場選舉
更重要的係一場公投
比人去投勇武革命vs和平歸中

今次公投大勝，證明民意無逆轉，市民無同勇武切割

港府應下台問責，2020即雙普選

巴打們要做國際文宣宣傳民主派公投大勝
等國際幫我地都有根據d,大條道理制裁中共,Trump簽法案它快手d

#twitter

推

請大家入一入，贏咗都要監察返政黨同議員
劉青空降撞區累死後生女，民主黨唔解釋當支共處理

屌你老母民主黨，唔好落沙田帝怡選區𠝹票

民主黨同我入一入嚟

民主黨總部email：dphk@dphk.org
民主黨新東支部： dphknte@dphk.org
民主動力：powerfordemocracy@gmail.com
劉青（搵唔到email），但大家可以打電話問問題：36110266/84815481

係48小時內我要聽到合理解釋

啱, 同時本地要開始拉攏埋20歲以下未做選民嗰班

全民教育

辦事處做民生教育基地

攞正牌出文宣牆